岩岩終於買左粒實體bitcoin，大家有冇買？

依排bitcoin大熱，所以都想入場，但覺得買粒實體bitcoin好似穩陣啲，當買條金條放落床下底收埋，等佢慢慢升值，前幾日經Amazon終於送到黎
價錢幾多就唔講了，可以睇返大約上個月個價

我見淘寶都有，不過咁大額既數經淘寶買要小心啲

有冇清都買左？

各位師兄小心我存幣入coincola唸住cash out 收琴幣後就凍結我帳號，用各種唔具體籍口凍結 ， 幣市多伏

各位師兄小心我存幣入coincola唸住cash out 收到幣後就凍結我帳號，用各種唔具體籍口凍結 ， 幣市多伏

Scam

所以買粒實體幣最穩陣
經交易平台都唔係真正既去中心化
同埋除時比hacker偷晒啲幣，發生過好多單了
所以自己keep粒實體最穩陣

當玩具擺都幾好睇
抵啊！

幾年前4000usd買左粒keep到而家

等唔見啦7頭

其實真係幾靚
好過買一條金條on99咁 又大又重

你就好遲下先再買多粒

放左係夾萬

留比個孫

咁又唔係，金可以打龍鳳鈪或者首飾
同埋分分鐘可以用黎坐大飛，大大飛

行船佬未必識必乾

我唔係好明我想問虛擬貨幣唔係就係冇實體㗎咩呢個實體係咪好似冒險樂園咁可以去某一間機構換番真錢

準備買

實體錢包算啦
如果我係收錢個人
賣俾你一早過咗入面啲bitcoin去自己account到

一粒25萬
樓主Rich

實體Bitcoin有樣嘢好過黃金就係容易分割，上次我用金條交易好難先搣得返啲金粒出嚟

我朋友買左依款bitcoin實體錢包, 入面個間格真係比你裝一粒粒bitcoin，好正
但我就唔夠膽拎出街架喇之前bitcoin未升值可能仲敢既

實體幣用黎掉彩虹，中咗可以換番虛擬幣

一早買咗

愈睇愈靚
原來咁多清都有入手

有冇實體聰買？
無你地咁多錢買得Bitcoin

幾靚，好彩前兩年淘寶買左2粒

早幾年買左半個，收到果時嚇左一跳，即刻放左

岩岩買左
我諗到時磨少少碎都夠買iphone

所謂實體Bitcoin最伏，條private key唔係自己gen出嚟。整嗰間廠如果log低條key，你哋就變晒韭菜。

想長揸嘅，自己印paper wallet或者買個hardware wallet啦。

識野

有一粒就可以入會住Continental hotel

我得0.00幾粒bitcoin有冇得轉做實體

兌現個日： 屌你無data. 得張白紙

我都想買
俾條link來

叫佢地check下條key係咪真係有錢先啦

Okay 買粒玩下

學生哥仲唔入場

Bitcoin邊有實實體嫁
話明數字貨幣
如果實體咁佢嘅價值喺邊
樓豬俾人呃咗

多謝師兄提醒，衣家既刻訂翻粒先，唔知幾耐到？

真係咁多新手

手持1000粒 你問我答

你入幾多？
coincola 應該全部中國人玩

入左入汽水機俾佢食左
而家打左去叫人黎整

樓主比人呃左都唔知

點會買Bitcoin唔買filecoin

有無LINK，想買番粒，比我想像中靚
不過應該運費仲貴

真金定假？

on9 係到post 係香討

連登邊有on9仔

又呃傻仔接火棒？

依家先買

真BTC

話明bitcoins嘛，咁緊係有粒coins㗎啦，係交易所未可以換實體囉，好似股票咁換實體股票

盡快轉 hardware wallet

唔識就收聲啦，恥笑中

allin 咗
thx 樓主

點賣返出去？
同埋點知真定假？

你真係唔識架喎 實體個d先係真
你俾人扼咗啦

陣間真係有人走去買就比你地玩死

粒幣用咩造？金？

好耐之前貪得意淘寶淘左超多
跟往成個盒擺埋一邊冇理到
而家唔知點轉返美金

點買？👌🏻靚

真BTC造

入面係咪有晶片數據USB之類

亞馬迅有，百零蚊一粒但邊度存資料ga?

咁多負評

正Wor 多謝清提醒
準備cash out binance d btc all in 實體bitcoin

屌，此post已完。

好正

係可以無限分割(小數點後無限個零)，即係根本解決唔到貨幣問題，只係換左個模式出現，其實同美元印鈔一樣

ching點解可以影到咁無光澤

有，等等，等我挖粒鼻屎寄比你

還我公道未？

用個key自己3D print
一係pm我個key幫你print

多咗喇
原本就咁就粒bitcoin硬幣都可以fake到人
你post埋呢個, 仲撚到邊個

咁平

想請問點分真假

講真，你唔識可以睇返bitcoin個history
2013年bitcoin出的，個陣每粒bitcoin都係100USD, 面值仲少過HKD一張金牛
入面大約可以裝到20至25粒bitcoin

依家2021了年喇清，無人估到一粒升左成幾百倍架依家啲人買個實體銀包真係for fun同紀念下，我都講左唔敢帶出街啦

bit佢老母臭

On9 仔，$5一粒玩具都講到值$250,000

下面位巴打喺度派膠
其實Bitcoin本身係冇實體版本
但係某啲公司就整咗實體版出嚟
不過其實都只係得個樣, QR code入面嘅coin先係真正價值
呢啲實體版係叫所謂Cold Wallet, 安全好多
未買嘅巴打快啲買

話明係coin當然有實體版

你呢啲咁平假架
同淘寶一樣

連登係咁

難分真與假

都唔bit嘅

識唔識乜嘢叫區塊鏈，冇區塊鏈就冇Bitcoin

見到就諗起 John Wick 黑市交易嗰啲金幣
會唔會就係BitCoin

依排真係多左好多新手入場bitcoin
連個面值真假都唔識分
你地都係唔好買了

700usd果陣入手

check下你條private key好喎

仆街,我淘寶買廿雞包郵,係咪買左假野

連登就唔貼link啦
純粹比多個option大家
自己搵下唔難的

你意思即係廿雞買左個LV, 你話真定假
睇清楚個賣家個底先好買

俾條淘寶link出嚟俾大家賺下好喎

淘寶好多賣家都伏，我都係經amazon買安心啲，始終咁大額

玩具黎咋

懶醒

貴過金

2皮野 準備報驚算

佢總部好似喺香港 踩上去問啦
下次玩之前check 下間平台底先啦
求其check 都check 到呢間嘢有啲問題

可唔可以用水洗?

又真係幾靚

上面有qr code先係真架，樓主買錯假嘢

我明啦，唔該你呀 😁😁

邊到可以買

連登係咁
唔伏都唔推介

又幾靚
想入番粒

有qr code係第2代, 樓主個粒係第1代

想入番粒扎袋

聽講第一代貴過第二代 想知係咪真

有冇師兄原價放一粒實體比我 唔想蝕手續費

抵死啦用支那網買bitcoin 小心俾人拉話你洗黑錢

可以阿，我買個陣3萬蚊美金一粒實體，依加半價比你，萬5美金得啦

攞去溶 會值錢d

實体coin. . .
唔見左會點。。
仲有去邊度對現?
寄返去? 換coin 機? 幣少?
有人話 淘伏，amazon 就唔伏?
一堆問號。 。 。

如果係真金更加好，唔好甩色

Fucking pencil

點分真假？求教

你講完我即刻識

第一代數量少啲，貴少少
第2代有qrcode 個產量多啲，所以平啲

靜你又開po

Vibranium黎，黃金太平

老豆上年買咗10粒，琴日啱啱放咗，咁又兩層樓

賺錢真係好易

心諗玩具黎？即刻掉落街😹

勁

樓上班人

我得0.03粒coin碎儲唔到一粒

數字貨幣買實體？

可唔可以好似八達通咁放入微波爐叮？

等我買個送畀媽咪麵先

岩岩收到 btw佢送嗰陣唔小心hi花咗隻角咁就跌咗$1000

已收，好撚靚

₿

以前去台灣bitcoin atm買過2粒

你比個速遞呃咗，佢cut 走左你0.01粒BTC你得返0.99粒

呢到都會有人柒唔切嘅

連登欠幣少一個道歉

睇個邊位

幾絕望先會自己正皮自己

ps 幫你正皮左 no need thx

實體要點cash out

虛擬貨幣 但買實體保值